有無手足屋企人都有食煙

屋企好細 老豆超級死煙剷(一日二至三包)係屋企食煙全屋都聞住佢d二手煙咁滯
我話左佢好多次都唔聽 呀媽又唔想嘈話由得佢

今日我忽發奇想 買左包煙返屋企
然後對住我老豆 老母 細佬 瘋狂噴二手煙 (淨係打煙炮都唔係好頂得順)
再同佢地講 大家一家人 要肺癌一齊生!